我諗緊發哥同華仔拍賭城風雲既時候，會唔會好撚尷尬

岩岩睇完，尷到想死

善心打破0回覆

咩話？

拉 斯…… 維加斯

有錢收 是但LA